點解當年大sam可以教保頓都爭前4, 教黑貓都護到級

仲要國家隊100% 勝率

點解當年保頓會吸引到希亞路佐卡夫奧高查中田英壽先出奇

奇雲戴維斯、路蘭呢啲冇乜技術冇乜腦既波牛都入到國家隊

02

g

佢有啲料既
比上不足 比下有餘

Kd同nolan邊有入過國家隊

KD真係有踢過一場

KD 出過一場

原來路籣冇

點解我記得佢當年呼聲好高

果陣啲前鋒好興踢一場半場試下咁戴維斯一場，我記得雷丁個拿方祖好似都有一場

果期保頓前鋒都係對kd同迪奧夫印象深刻d

個陣無前鋒嘛